（有圖）大婆反擊戰、天水圍支那雞俾人貼Banner

76歲硬唔到，笑死

王伯個樣

條女ho lun正

洗文欣

支持臭雞勾佢老公趕條八婆訓街
咁撚多位唔撚掛，係都要摭住王百羽塊banner

抱孫？

個樣成隻外星人咁

硬唔到唔緊要，射到咪得囉

硬唔到有咩關係
戶口有錢就得

為左佢d 錢姐，貪你條J 多紋路咩

吾你老母

硬唔起仲好，唔洗付出

笑左

笑死
支麻人冇一個是磨菇的

我仲硬到

之前旺角又係有條女比人貼到一都係

硬唔到唔緊要 摸兩下就收錢
離婚再結婚分身家仲好

同呀伯做愛為錢真係幾舒服
軟到乜都感覺唔到 又易射
咁就有錢袋

似廣告多啲
如果有埋電話

一街都係

硬唔到都要比錢架

點解冇依d雞搵我

硬唔到仲好
劣兩下搞掂

因為你唔夠軟

====================
大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括和你塞admin同埋被綁架12人; 行蹤洩漏嘅原因:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

貼落陸狗到啦仆街

有埋詳細地址，龍友有福了

王伯

否好

正評比太太做法

呀伯有無找埋條過夜數先？做人均真D好喎。

仲諗住今晚收工去探路

點知上埋連登 返屋企打丁算

shit

後生靚女，可能即刻回春呢

整容雞

可模耳cut咗左邊嗰個

邊度可以遇到依啲雞?

天水圍新移民

吾佢老母

P到外星人咁喎

有冇街坊住個頭？

王伯好撚慘

賤婦2隻字係咩字型 又幾靚咁

人地唔撚慘？

張野設計得好撚正

笑撚左

第一，分明係呃錢
第二，發覺d女人真係好on9,
好多是自己老公出去滾or偷食，
係怪第3者， 而唔係怪自己老公
係叫人唔好纏你老公或者打個第3者
而唔係同老公講數或者打老公好似覺得自己老公冇錯咁

正名新殖民

通常似ax,條女唔夠勁

做到咁盡唔驚比人扮尋仇真分屍?

我76歲的話都唔會要支那雞囉

公屋咪就係俾依啲人住
仲話起公屋

新移民支那雞

的就的 了就了 咩名硬唔到的了

P圖P到咁，應該冇人會認到真人

笑撚左，唔提供尋仇服務

J到眼矇咗

D師奶唔識電腦係咪搵Banner shop一條龍整的？

76歲都哽得落

Ching食開屎？

佢老公廢啫，我76歲果陣都仲硬到。

男人射到99

扮被佢吉完有左埋單, 後面就大把世界

你老公唔屌 屌人勾引
On9女人

想砌 $1000 q都制
話佢似外星人嗰啲一定係絲

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

咁拉banner嗰個都有返咁上下年紀

個老婆都好厚度揀張咁嘅相
覺得真人個樣應該未必係咁

其實你點知佢無屌個老公
屌完都唔會整落banner啦

其實你點知佢無屌自己老公
屌完都唔會整落banner畀全世界知自己係乜水啦

求偶廣告咋?

冼呀 少一點水嫁

可能根本就無依單野
只係對家想阻左人地張BANNER或者誤導人聯想個事主係王伯

好有創意 推

洗文欣似假人

男人硬到90歲都成支鋼棒咁呀

似wechat騙案多

食偉哥應該得

點解大陸婆個個整容？

條女幾正，想識

可能係兩隻支那雞爭食

可能係賤婦自己貼，有埋地址，打開門做生意。

好多呢D扮流出廣告。

個樣好似好熟口面, 你應該影張正面角度可能會google search到

老公情何以堪

早排見到巴士站比人周街貼心諗邊位巴打咁大仇口望下就算，屌你見到banner個一下當街笑左出聲

唔好跟車咁貼住

係咪收數佬咋？

笑死

免費廣告，上門㩒鐘仔

More
有冇ig

王伯fb下面啲人comment
唔係我cap

一定好仁

ching上開141揀女?

你幫佢申請落黎咪搵你

why not both

見到外星人 我就要射落佢塊面

呢啲似爭人錢比財仔唱
新世代淋紅油

76歲對住老婆梗係硬唔到啦！

美圖獸獸

唔使硬都可以中出啦

法官大人

你鳩痕就鳩痕啦

more

條女個樣好熟, 應該係偷人相既

可唔可以上門撳鐘仔

其實支那雞咁平，仲要搞咁既野

你估唔洗交戲呀

橙底黑字諗起扑嘢家

個老公76歲
個老婆幾多歲識剩呢d banner?

花生, 真相到底係點, 咩公司咁有趣
美容? 倫敦金?

就係貪佢硬唔到

之前都好似有幾單貼街招差唔多玩法, 不過係用新ac開post+貼傳單

知者 莫過老娘佢

賤既係個男人 做咩唔貼個男人？

p圖p到蛇精男咁樣

講真典型大陸膠樣..

出街都唔認得係咪佢

咁撚有生意頭腦
啲雞蟲連車都唔洗塔
仲打啲屋邨丫伯生意
一日100個唔係夢

我睇個樣都唔係真人樣囉

有冇文欣ig

800我屌

點樣整到個樣？
利害

同一個老年男人生小朋友好容易生殘疾自閉B

唔好跟車太貼+2
條女睇相唔算太大，做ptgf都大撚把水魚俾佢㩒
點會走去搞個76歲

比人玩

雞樣

又唔係咁講喎，呢啲上個老嘢隨時可以攞身家㗎

公屋阿伯

我硬到 交比我屌條女

其實佢咁講都有少少問題
唔係住果度但又報住果度
十年冇返過去住? 睇佢張圖年紀唔算大
咁快搵到錢搬出黎?
真相係點得當時人先知

76歲條女咁靚...一定無問題啦

調轉諗
而家王百羽個banner多左好多曝光率 （雖然無左半邊面）

為張香港身份証

Seed?

大婆好波

樓主唔pin？

聽佢講應該冇做啦
話十年唔通真係十年咩

我識當事人 佢唔係咩美容援交
真係正正常常一個女仔 打份正常工
樓主頂置呢個comment啦

唔好睇少啲公屋呀伯
有啲好撚疊水
不過真係佔極少少少數

左邊肥仔more

拉

咪咁天真啦
樓主咪就間公司啲人囉

露點
bam

掛banner 都算 就連當事人解釋
都仲係打個 吾 字
到底係唔識打字定咩 可唔可以認真啲

咩公司咁仆街

推 涉煽惑他人破壞電視台設備 警拘25歲TVB員工 - 分享自 LIHKG 討論區

好心得張濕鳩banner就唔好亂推

古思井事件再一次發生在連登

好多呀伯都硬唔到，志在摩吓揸吓過手癮。

拉
好慘

炮台山都有

外國教授都係咁講

開間公司名啦

復仇者咁

點解咁多ed既?

共產淫民不論男女，擅長勾三搭四
經過共產邪黨浸淫，真係唔講得笑

借刀得好利害

條女咁閪樣，我諗16歲都硬唔起
除非雜食到外星人都啱

佢遮住王伯個banner，所以正評唔到

人地經驗之談呀
你識條鐵咩

硬唔到咪用手指囉..

我太太嫁咗比我，d信仲係報外家地址
好多人都係咁

我有朋友一樣，搬左十鳩幾年，但依然用佢老豆地址收信

蛇精男同類？

拆獅于山啲直幡就咁快手 路邊呢啲就唔理

留明

講兩句當真呀?
我都識當事人, 佢專揀老野媛交,
根本就係100%純正大陸雞,
上次以為我早洩, 我揀佢個陣笑笑口
點知俾我屌到喊晒口嗌唔好
正臭雞

眼大大唇紅皮膚白係幾正嘅

王伯威武

咁咪起埋間公司底囉
睇下間公司係咪仆街黎

民賤聯都無佢咁多資源印banner

支那閪天生就係賤

我想知咁樣唱人算唔算犯法?

可以用defamation 進行民事索償

好想知邊間公司咁大整古

天水圍城之大婆逆襲。76 歲硬不起戰術。

好出位

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

貼張外星人相
行出去都認唔到邊個啦